呢句口號 武漢>香港>大陸

反了

花式自殺

第6

當班中國人學識聯署，反對政府，遊行，要言論自由
慢慢中共自然會食返回力鏢

果條光頭撚屌同何君堯係中國搞聯署其實係好大獲，用左西方民主果套放入中共
話之你果份係23條奶共都好，如果呢個時侯有另一份聯署要言論自然只係引起千重浪

呢條神棍...